Citizens with masks are detained by the police w/o reasons

Push